日本/泡狗/贏國 鳩猜完場出線嘅態度

日本：輸易媽sor，請繼續支持我地日本隊

泡狗：（扮冇事發生過）

贏國：blue用打文！禾文身利嗱！禾文身利嗱！（贏國成最大贏家）

do what